薯片政網寫明團結,你仲要反者係撐撕裂2.0啦??

團結仁愛都唔撐
有D仲要鬧薯片立廿三條

團結左先好唔好??唔通支持林鄭咩